My 中學身涯

我叫做夏語。

我係學校有三個好朋友，

一個叫詩琪，一個係心願，一個係晶燃。

我係一個普普通通嘅中一女學生。

而每個中學生涯點可以缺少一個暗戀對象呢。

而我嘅暗戀對象就係同我同班嘅一個男仔。

佢叫做夏宇，我地嗰名嘅啱啱好一樣讀音。

有時會被人笑我地好襯。

佢好受歡迎，因為佢讀書勁、運動好、音樂都超好、175cm高、最重要係佢好靚仔。

我點解會鐘意佢，我都唔清楚...

可能係一見鐘情或者係佢嘅性格吸引我?

反正我凈係知道佢永遠都唔睇得上我呢嗰“路人”

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲？

?

乜撚嘢叫身涯